事實證明TL韓子亮真係高班過Sigma幾班…18+

雖然最後連登仔被TL韓子亮以「你個撚樣！」作結
但仍然無阻TL係我心目中嘅崇高地位
EQ界嘅皇者挽留TL

又一個on99 post

TL小哥哥可鹽可甜唔似sigma咁淨係識冷嘲熱諷

gchi TLgchi sigma(denq)

..................

TL好有反轉魅力
當日party with TL大家都以為他是個on9仔
但佢後來嘅表現令大家明白到他是個高情商嘅o…